如果朋友中左六合彩頭獎

獎金係2000萬 朋友連豆零都未洗
應該點樣做好
考慮所有手段

你應該中出左你個sp先

認真討論

你的朋友不是你

咁應該中出你個朋友先

叫佢上連登派錢畀各位巴打

但如果個朋友係女仔黎呢

係都派俾我先啦

關你撚事啲錢又唔係你嘅

你gay 架嘛，操重野留返比真男人啦

關你撚事咩
朋友溝到女係咪要俾你執翻劑先

返工炒股都係將人地既錢變成你既錢姐

又唔係你中
關你撚事

佢係我朋友就關我事

我冇錢佢有錢就關我事啦

問佢借錢

借錢最多得50萬
未還之前好難仲係朋友

做你朋友真係慘

問下姐

同埋可以防止有人用同樣方法呃佢嘛

人哋有錢就要關你咩事

你老母有個閪我可以屌咁係咪關我事啊

ok